有咩金句識女仔

比翻啲有用少少

How much 1Q?

因為你，我會記住呢一分鐘
收皮啦死毒撚

姐姐，我想入你個系

小姐小姐你跌左野。。。。。你跌左個機會

靚仔 = work
樣衰 ＝ 變態、性騷擾

靚仔都冇可能work
成陣毒味出晒黎

小加號 大家好

喂 傻閪

Hi,你好靚呀，你叫咩名呀

碌鳩俾你含 同我含 同我含 同我含大力含
連埋個袋含

你喜歡孔子嗎

我很任性的喔

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

Alright, alright. Think of it like this: jump ahead, ten, twenty years, okay, and you're married. Only your marriage doesn't have that same energy that it used to have, y'know. You start to blame your husband. You start to think about all those guys you've met in your life and what might have happened if you'd picked up with one of them, right? Well, I'm one of those guys. That's me y'know, so think of this as time travel, from then, to now, to find out what you're missing out on. See, what this really could be is a gigantic favor to both you and your future husband to find out that you're not missing out on anything. I'm just as big a loser as he is, totally unmotivated, totally boring, and, uh, you made the right choice, and you're really happy.